## 组件概述

在 React 中，一切皆组件，无论是展示性的，还是带有交互功能的，都是组件；所有组件都是使用 JS 编写、渲染。

<!--使用 React 开发的组件不再有 CSS 组件（HTML + CSS 不带交互）、JS 插件（HTML + CSS + JS 带交互功能）之分，你看到的所有组件都是 JS 编写、渲染的。-->

cheui-React 组件分为一下几个类型：

- **布局相关**：用于布局的组件，如网格等；
- **HTML 元素**：文本域、按钮、表格等 HTML 元素增强封装；
- **导航相关**：用于导航的组件；
- **常用相关**：其他常用的组件，如图标等；
- **交互组件**：带交互功能的组件，如模态窗口等；
- **移动组件**：针对移动端设计的组件。